其實蒙面法有咩阻嚇力？你又唔係一見到有人蒙面遊行集結就撲出黎喪捉人

當然我唔係話一晚捉到2千個就件事可以平息 我知道唔會
但只係想講
依家個政府口口聲聲話呢招有用 屌你咩
搞到城市大恐慌
仲要一啲說服力都無
搞到民生敗壞